淨係識鬧醫生嘅港人好垃圾

老實，醫生責任的確係比較大因爲所有都關乎人命。但啲仆街淨係識話醫生咁少野都做錯呢樣嗰樣，真心覺得班港人好垃圾，一味就怪醫生怪醫院。
DLLM，唔發生都發生咗啦！
醫生唔可以犯錯，呢句仲難聽過粗口，你班仆街咁多野講你地去做醫生做護士囉，你班人大小事都去急症，排得耐又嘈，明明少少野都可以嘈半天，咩啊！醫生每日要跟幾多個病人？辛苦工仲有邊撚個想返。以後有病無人想醫你。
不過最狗都係傳媒，一個手術咩都要跟，醫生壓力仲唔大幾倍？又不斷叫人捐器官，仆街，你啊媽條命就最矜貴，我地就爛命一條可以捐曬啲器官出嚟係咪？我死咗捐曬出嚟又點話？但活體捐呢樣真心無可能囉。等唔到咪死咗去囉，一日都唔知幾多病人過咗身，咪將你仲用得既捐出嚟

原link:

不論誰對誰錯，責罵得不出好結果。醫護人員嫁壓力不是每個人都明白，講真，出錯攪出人命，醫生護士都唔好受。一直施壓只會令佢地更難保持心理健康去工作。